沽！跌市莫估底 近期25000不是夢 武漢肺炎比沙士嚴重7.5倍

最近技術指標直指25000

開個一年圖都見到

另外有幾則資料想分享

1,）武漢肺炎比沙士嚴重7.5倍

IHS Markit亞太首席經濟學家Rajiv Biswas表示，中國已有別於2003年「沙士」，當年有能力外遊的家庭僅約2,000萬人，隨着收入增加，到了2018年已達1.5億人負擔得起外遊費用。因此，今次疫情絕對能拖累其他國家。

2,）中國經濟佔全球比重19%

丹麥最大銀行──丹斯克銀行(Danske Bank)分析員最新預期，由於今次疫情將嚴重打擊中國服務業，而目前的服務業規模佔整個中國經濟總量達54%，已遠高於2003年「沙士」爆發時的42%；再加上中國經濟增長比重今年料佔全球達19%，遠高於2003年「沙士」時的9%，這意味着一旦中國經濟陷入停頓，全球也不會好過。

鑽石底傳說要破功了

你點吹奏啲人都係覺得要撈底，慳返啖氣 人唔交下學費唔會成長，又或者其實連學費都無鳩吹入市

琴日大把人掃貨

高位計都係跌10%
如果真股災冇奶油跌咁少